[解密] 777

7+7+7=21
721